各位ive巴絲溫好哂書未

Ive溫書做乜？

要溫就dse溫左入左大學啦

廢物

對唔住

聽日先開始考

垃圾Econ
溫pastpaper同背野已經可以考滿分

唔使考試

Ive仲要讀Econ

下年想讀恒大/嶺南嘛
Asso又冇hall住

未 想死 好後悔 溫極都溫唔完咁

讀咩科

今晚同星期五睌都有考試